點解窮撚特別鍾意搵d有錢過你嘅人同你比？

黎影得你同佢差別無咁大？

唔明 唔係應該差別好大咩
咩叫影得

例如你買套Hi-Fi100,000 佢買套Hi-Fi 10,000 ， 跟住佢就會喺話題講話邊個邊個到hi-Fi成球野 好正...

因為佢一見到你擁有啲咩野既時候已經酸緊你，但佢冇野比你好，所以佢蠢撚到搵人地既野黎同你比

專做埋啲損人不利己嘅嘢 點解唔用啲時間去諗吓點樣搵錢 真係唔撚明